政府幾時嚴打火車頭

日日行街都食晒啲煙 真係好自私

凡做火車頭被檢控都要罰款$5000元

應該將部份垃圾桶一米範圍內劃為吸煙區

火車頭我屌你老母

🚬

禁火車頭不如禁大陸啲毒氣
吸到你長期緊都唔覺重慘過你見火車頭閉氣幾秒

根本應該全面禁煙

嚴打

why not both

香港太多冇公德心嘅人
一見到前面有火車頭 即刻超前

Because if you can beat them. Join them

1999

好正喎我覺得，我都係火車頭之一，不過我會盡量避人

9991

火車頭可以令中國人覺得自己做人有權力

成世人7,80 歲都未試過有權力, 做下火車頭可以FF 自己係習近平

對社會黎講係維穩既一種

係咪食煙食到語言組織能力有問題

火車頭

控煙辦應該配鎗

我寧願前面火車頭係食緊電子煙 起碼冇咁臭

人地交重稅
點會禁
最多比起個吸煙區比佢地

少少錢叫重稅

希望立法捉曬啲火車頭去集中營

每日要不停邊食煙邊圍圈跑
後面就有龜一路拎煙頭辣鳩佢地屎忽 唔比停

賽道兩旁就有市民參觀之餘
可以用彈煙落班社會垃圾度

香港煙稅宜家係一支1.9元，
一包即$38，現一般售價$59，扣除稅金即$21

最好可以執行私刑

真係唔該晒特登避開

做得煙剷都係d自制能力極差嘅人, 自己健康都唔顧, 又點可期望佢地會顧及人地感受...

一日一包都計
一年只係13870 稅收
津貼班仆街睇醫生都唔夠啦

清潔工人工都唔夠比

火車頭根本同強姦犯冇分別

一個唔該就顏射啲煙去後面 港九新界都冇得避
尋日出街搭扶手電梯 窄身嗰隻
前面條友去到一半點支煙食 啲煙一嘢飛撚向面
避都冇撚得避

見過有啲冚家剷排緊隊食煙

支持 仆街火車頭 屌

懶得打番轉頭，我係講野都係咁 中文中一開始肥 會考都懶得考

香港吸煙人口有冇2成5
冇一日唔係被吸煙

根本唔應該淨係罰錢咁簡單

d煙頭跌到周圍係
又影響人健康 等同謀殺

咁都扯到上政治

根本容許電子煙先係中庸政策，政府禁係因為傷害煙草商人利益咋

政府收咁多煙草稅, 點敢亂黎

要罰煙民用屎眼食煙

根本吸煙就係吸毒

成日見火車頭，為害人間。 我有一刻想帶交剪，剪撚斷佢煙頭。 啲人想係好撚自私。

agree見到火車頭就拔槍 指撚住佢個頭
第一次出警告信
第二次再犯就即場槍斃

屌你老母啲火車頭同謀殺冇分別

點解日本都有煙民，唔覺得佢地咁乞人憎，人地甚至係食得斯文，香港啲煙民嘅形象都好似啲低教育程度嘅MK仔或中老坑，冇個係靚仔企理溫文有禮

禁電子煙係因為冇煙稅收
你估政府要錢定要市民健康

嚴你老母

嚴你老母打
火車頭直接殺佢老母全家啦

咁佢又冇講錯，垃圾地區尤其馬會附近最多呢d廢中廢老

有啲點著又唔係食
都唔知點黎做乜

個政府都on9嘅，如果會上癮加傷害身體係毒品嘅定義之一，咁點解煙仔唔係毒品

計我話應該將煙仔歸類為毒品，唔好話影響大唔大，而依家係對煙民同非煙民都只有壞嘅影響

嚴你老母打支那殘畜

大家超前嘅時候
不妨懷住憐憫嘅心態
諗下其實佢地都因為時日無多
先要咁趕，要一路行一路食

成班自私撚火車頭
自己死好啦 咪累人累物
咁鍾意成日揸住支煙食食食
鬼唔望成班煙剷食完最後一口煙全部落地獄
落地獄食元寶蠟燭啦死仆街
政府好應該學下日本咁整d吸煙室
困晒班賤種煙剷喺入面聞毒氣 佢死佢事

食煙影響智商

班仆街冚家產趕住落地獄 驚死唔切

睇佢都係食到癌上腦

要係密封既地方到食囉
唔好將d煙味出到外邊會好好多

佢哋唔駛叼住口煙個身都臭到仆街
食煙食到條煙鏟氣管仲臭過大坑渠

今日拎外賣嗰陣，兜口兜面比個死廢老噴啲煙落我塊面度。我屌爆你全家啊
你班垃圾會幾時死？

十個煙剷
起碼六七個亂掉煙頭
尤其係食住煙揸車嗰啲

仲有呢d 仆街，掉到成街都係煙頭，搵九佢哋去掃煙頭就啱

仲衰過通街拉屎

咪俾我係街度見到你
實屌撚柒你條柒頭

比佢地吸但唔可以呼出黎, 要吞落肚

死全家啦屌你老母

十個有九個都係掉落地下, 正仆街! 食環同控煙辦死晒去邊!

泰國都已經做緊劃位吸煙區

合法打鳩火車頭仲好

祝你全家中毒氣死

好多on9 點住枝煙又唔係食
一路行一路逼後面啲人食二手煙

好心食煙就好好地食 死埋一二面食飽佢
點完又唔係食 自然燒走嘅煙仲多過佢地食嘅煙

Join 你老母，你老母幾時join 地獄呀

好撚憎火車頭，特別係路窄人多地方
有次返到屋企仲發現個袋有煙頭辣過嘅痕跡
死仆街

嚴你老母打

真心敬佩大和民族。日本煙民數目都唔少，但日本好少人係open air嘅公眾地方食煙。

班仆街煙民會話屋企食煙會影響到屋企人
你老母出街食煙影響所有人
唔食煙咪唔會影響人囉

吸煙應該立為刑事罪

支持

好撚憎 有次忍唔住屌咗個啊叔一鑊 叫佢死埋一二邊食

見過D HIHI 一邊排隊等巴士一邊食
好想打柒呢班HIHI

醫療費都俾唔撚夠俾！！
仲有二手煙令人患癌嘅賠償呢！！！

收皮啦政府
禁電子煙都唔禁傳統煙就知有幾黑暗啦

煙剷果然多ON9仔

果d 地盤阿叔
邊敢捉

嚴你老母打
咁都冇人屌 香港真係冇得救

成班自私撚
人哋日本會企定定食

我覺得食煙無問題 我尊重你有依個喜好
你想身體有事係你嘅事
但唔該啲煙剷食煙嗰陣諗吓其他人
有冇諗過啲人唔想食二手煙
好多香港人真係好自私 一邊行一邊食 完全冇諗過人
仲要有啲放低支煙行 都唔理側邊有冇人
陣間辣親人都唔知點算

政府唔做嘢係其一 但首先香港人要識有公德心
你食煙食行埋一邊食 咪喺多人嘅地方食
成條街唔係得你一個人

大把食煙既聰明過你又話你on9咩

哈

應該要發明聰明香煙
每支都有炸藥或者遙控毒藥
只要條友離開吸煙區或者指定範圍食煙
炸藥或者毒藥會即時產生作用
殺死違法吸煙又影響他人既粉腸
咁先可以令吸煙人數減少

其實有劃位食又唔介意呀，我去日本都好享受
只係香港無呢種規劃 又多遊客
條路咪逼住你係邊都有煙味囉

大把唔食煙又聰明過你口中果班聰明又話你on9咩

弱撚智你呢種思維。明顯你就係弱智果批

水槍?

火車頭真係好自私自己食咪算囉係都要影響人

食煙d人有比稅？做火車頭個d 8成都食私煙

垃圾火車頭
社會人渣垃圾 冇撚腦
自撚私 當條街係佢屋企咁
屌佢老母噴噴噴
我將佢老婆塊黑鮑噴返做粉紅色好唔好啊
臭撚到飛起 夾雜埋火車頭啲口水味
祝佢食到陽痿 冇b賓周都冇撚用

政府又垃圾 唔撚學下日本咁整個室內吸煙區
等班煙鏟係入面好似玩69互索啦
好過係累人累物
每次去街有煙鏟個鼻就唔舒服 好撚辛鳩苦
利申鼻敏感
仲有一直以來冇人敢搞or搞過班煙鏟火車頭
一係選擇啞忍 一係習慣就算
搞到火車頭咁猖狂 當淨佢屋企咁噴
控煙辦又唔到野 （因為政策）
屌佢老味真係好撚on99

最撚仆街係一路行一路食
我屌你後面成班要吸哂

遇著火車頭，係佢後面吐痰，你請我食二手煙，我請你食一手痰，I WIN

支持公眾地方全面禁煙

應該搞個好似文革咁既運動
批鬥d火車頭

火車頭其實同隨地屙屎差唔多咁影響人，但後者我起碼有得避

ＬｏｖｅU

勁呀
兩段嘢每一短句獨立睇都似係正常
夾埋就完全唔知講乜

住緊個區
行去地鐵站個條路 已經又迫又密
總有仆街係會食煙
西裝友 地盤佬 mk妹
總有一瓣係會食煙
但又超唔到前 食鳩哂佢地d二手煙
咁撚多人迫埋 佢地都好意思食煙
知唔知羞

仲成日唔整熄枝煙就dump落垃圾桶 跟住成兜煙燒著曬 臭撚到仆街

每日觀塘返工 晨早八點就有火車頭
支持每次先罰$5000 再加入獄14日

最仆街係一路行樓梯一路食
成條樓梯都係煙味
避都冇得避

煙閪仲衰過吸毒撚

啱 煙稅政府搵一大筆 一定唔會理你黎民百姓

成日話自己唔會做火車頭就當無問題嗰啲收皮啦
知唔知自己把口同個身好撚臭呀
食煙本身就係on9 火車頭只係罪加一等

整返啲室內吸煙室先啦
好似日本咁 唔洗下下都走出去食

咁多專貴大陸遊客一定唔會實施

屌，但啱啱新聞話咩有組織進行問卷調查
話d家長什麼的都支持政府禁新型煙

屌佢老母on99，傳統煙唔撚禁，走去禁無咁臭既新型煙

以前吊過一個
佢唔出聲, 唔理我

根本周街都係
吊得幾多個

好多黑警都係煙產 有乜可能會嚴打

喺正巴士站隔離食煙

邊位巴打

開頭唔知咩叫火車頭，知道咗之後心諗點解呢個形容詞咁貼切

香港路細人又多,仆你個街前面條友如果火車頭又行得慢頂撚住真係硬食

火車頭越南河？

香港D路咁窄

唔係話你想超前就可以超前

好多時前面塞住晒，

你都要被逼食二手煙

我覺得法例應該比公眾人士打吸煙人士 而唔洗比人拉

支持兩樣都禁

祝福火車頭早日全家生肺癌冚家剷
依家凡係行路經過火車頭 我都會大大聲同身邊嘅朋友講食煙好快生肺癌死全家

所以支持加熱煙同電子煙

最仆街係
啲人一路行一路夾住枝煙
但唔撚係食
五分鐘先吸一啖咁

火車頭正仆街。。。

印呢張嘢係包煙上面 阻嚇力應該高過d 咩癌症/損手爛腳相

仲有啲隨街掉煙頭嘅人！！！

罷投 唔幫手既 區議員立法會議員
講下你個區議員咩名

比起火車頭，我更加憎恨「嚴打」呢種鄰国先用嘅字眼

連登係咪真係全部小學生中學雞 講真有幾多人大左出來社會係會唔食煙

好似日本咁就啱啦

依家啲細路後生仔仲以為食煙好撚型
上IG打食煙/吸煙hash tag幾撚多人PO
柒撚到飛起

生果味電子shisha

人多等過馬路想避都無得避

嚴你老母打 又一蝗語
唔識用打擊？

下次行近佢影
高清記低佢英俊既面孔

出親街都驚肺癌
啲二手煙同毒品無乜分別
要食就死返屋企啦 屌

而家比人謀殺緊, 點撚樣憐憫?
不如你憐憫下我，我都係想抖啖氣
D死仆街仲成日用「呼吸」呢個詞語來美化食煙
屌你老母，點撚樣呼吸到

死煙鏟死全家加生癌 屌你老母

將食煙既捉曬去集中營吸二手煙
屌你老母臭化閪

其實點解唔全面禁煙，另全港設密封吸煙亭？
等班陷家剷圍爐取煙吸撚飽佢

最慘係呢啲死煙剷通常最長命死極都死唔去

火車頭果d仆街快d去死啦 生癌生到生不如死最好

煙鏟係咁留負皮 柒到上心口呀

屌佢地

最撚慘係遇著仆街巴士站隔離食
等車硬食

全面禁煙
舉報現金獎勵制

啲議員連禁電子煙都唔支持
話係惡法無人權
傳統煙點會搞到？

冇左煙税仲要送錢比你
幻想下好啦

支那人,無文化,垃圾

吸毒都無咁搞到人乞人憎

嚴打？唔識用規管？

我覺得直情應該仿效日本咁，起個吸煙專用區俾班撚樣集體自殺

屌真係好撚嬲 特別係大陸閪d煙臭撚到仆街
有次落雨企左係希慎門口避雨 個大陸佬都唔知係咪特登迫埋黎食煙 落雨已經又濕又焗 屌你老母d煙味仲勁撚過毒氣咁吹埋黎 即刻喂左聲咁啤鳩佢 佢就扮冇野行左去另一邊

香港人都唔好得去邊 企係個垃圾桶隔壁 挨撚住條欄杆向住d行人吹 好似好撚型咁 行過又比佢吹到一面都係煙 係咪食親煙既都戇鳩

報警d警察又話一兩句就放佢走 同埋等d警犬黎到佢地都食完走撚左 有冇人知可以點做

用規管表達唔到我有幾想班仆街死

越黎越離譜
公屋內火車頭
有蓋禁煙區火車頭
已經明目張膽

但係電子煙易偷雞，其煙霧較難察覺

好多火車頭拎住支煙又唔係食，又行得快

想知其實有無尼古丁藥丸？可以解煙癮但唔影響人。

係咪覺得自己好幽默

好多阿伯阿叔都係 好撚鐘意係返工條路食煙

先禁火車頭
以後食煙要劃區
之後再全面禁煙

學日本同新加坡？

嚴打你老母

根本應該全港禁煙，班人要自殺就自己趁地淋，難為要其他人陪葬
根本食煙既人就係自私，將自己快樂建築係別人痛苦身上
唔怪得一路以黎食煙都歸類為不良習慣
食煙既無個好人
確係有道理

直接屌柒佢老母啦係我就唔忍

行路食煙應該拉去要打靶

尤其是馬會附近一定有啲死廢中廢老係度bbq

不知加煙稅仲好啦…等啲撚樣又要食又要怕貴就走去食大陸煙，食大陸煙食到周身生癌!

仲好撚想打柒佢地添!

有啲電子煙好撚臭

屌佢老母啦 最仆街嗰啲係臨上車前不停食煙 搞到成身好勁嘅煙味上車 呢啲咁嘅大眾乞兒搞到隔離左右都要迫聞着第三手煙 火車頭我屌你老母閪呀

班仆街冚家剷專同你鬥氣，做火車頭都算，有時你想行快d爬佢頭，佢見到你加快佢又開始加快，真係想打撚柒佢地

鄰國嘅事點撚禁呀

與其禁煙，不如重法管治好過

吸煙區訂好D

之後係非禁煙區吸煙，一律捉倒及有證據就罰50萬，其中10萬獎俾舉報者

唔想罰錢都可以，但要每日出街戴住個包住咀同鼻嘅裝置，你係入面任食唔嬲，反正咁鐘意吸煙，我唔認為你地會反對吸番自己D千手煙，咁鐘意吸煙學吸咩新鮮空氣??

保險方面規定所有吸煙者唔受保，但提供儲蓄計劃，出事可以去瑞士安樂死

火車頭撚我祝你地食煙食到爛腳行一步痛一下呀屌你老母臭閪

火車頭全部同我去死！你班死仆街，最撚憎你班火車頭，全部同我去死啦，死仆街！屌你老母火車頭！！

食煙既人多數都係d垃圾黃屍藍屍

屌你老母 我交咁撚多稅 食咁煙都唔撚柒比

政府一定吾會嚴打咁多稅收
利申：火車頭

特登撞鳩佢

有啲火車頭仲要行得好撚快

有時有啲火車頭行得慢，最多行快少少超越佢，算數

有啲行得鬼死咁快，條街又多人，左閃右避行快兩步都要喺後面硬食

前世欠咗你咩

係巴士站隔離食個d真係好L仆街，等咁耐車佢食咁耐，等車既要硬吸食毒氣，我寧願唔排，離遠見到架車到先上前算。

條pk 最後仲勁順手咁扔煙頭落地下，真係好仆街

下次執返上黎同佢講：先生你跌咗野
然後順手塞落佢褲袋

係呀想超都超唔到

英國1百蚊包煙 澳洲2百蚊包
香港先5 60蚊包 相比之下香港煙稅真係好少

其實香港用比例計都比較低，國際已經流行80%稅。
我係煙民都老實講，其實好似宜家咁天一半地一半，
不如直接設立吸煙間，唔食煙嘅人冇理由逼佢地食。

唔理健唔健康，同我夏天好憎行過滿記一樣。
我眼中班港女食榴槤甜品同食屎冇太大分別。

而且我都轉行食煙斗同細雪，其實而家最貴就係煙仔。

一禁班廢老第一個同你搞港獨

突然全面禁煙又冇代替品嘅話，
絕對相信會激過近十年所有抗爭。
唔好同煙民講小，唔食煙唔明有幾大單。
而且唔單純廢老，有錢佬都會癲埋一份。

特登畀佢睇到有掩口 真係好討厭

應該無用
代入佢個角色諗 其實佢唔會覺得羞恥
佢只會wfc

冇撚錯 好似搭巴士大聲播片 一個霸兩個位 咳唔掩口
做得呢d仆街行為都係冇廉恥既廢老

不過而家後生都開始係咁先死

的確 同啲廢老一樣
有次喺mtr月台有個阿伯一咳咳到好大聲而且嗰下全部咳喺我件衫度 （企我後面，一股衝勁）
極其嘔心 點知一句sorry都冇
屌佢老母冇質素全家死啦
吸菸人士都應該唔鍾意吸其他人剩落既二手煙
同埋的確自私死
行路見到前面有人吸菸 我都會超過佢
垃圾二手煙聞得多都唔方好事
人世中被食二手煙係我最討厭既事之一

香港廢中廢老食煙食到幾撚串
特別係新界既生番
之前睇新聞有條撚樣係輕鐵入面食煙

食支煙都要拎槍指住
仲野蠻過共匪